風撚根本心理有問題 邊有人會想發生天災 偏偏d風撚見到個風越大破壞力就越興奮

仲要唔比人講個風壞話 好多係純粹自己意見同問問題 就即刻負皮屌 惡撚過共匪
成班都心理有問題

鮑姐

鮑姐叫你開post既 ?

同意

識野